其實阿Joe得罪左大家啲乜？

大家要咁憎佢？我只知道有一堆人走晒

躝返高登啦老坑😝

問下啫

叫條撚樣問下自己先